[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4971）

成班傻東

單蛇

Slow

好撚Slow

單！

劇本

咁撚多球居然一球12m都冇?

12c 最快個位派$100

唔撚係呀8.5b都開唔到

偷名狗樓主
摺埋未

100

Best!

我很孤單

我

lm

Dynamo狂攻

假大佬彪

客隊真係係到打假波 和平咁比人追和 之後又係無角

大家跟住我嗌 我嗌LA 你嗌FC
LA!!!

主入1粒呀

LA!!

黑名單唔撚搶 屌你老鼠

10.5大又可以慘死

FC

LM

43派200 頭10我㨂

唔驚拉 如果你買左客 補主勝 都穩贏叫g

搶西到咩

洛杉磯快d入1粒

1

有

角又無 入球又無

畫

無補主勝

Lm

LALA

熱血反cup

和波劇本 客盤win無所謂

3:3撚狗

屌 追平又喺到hea

似和波 下盤又收錢 FATFAT

上盤手足 正式玩完
偷名狗開po

停撚夠c未

求其一隊入
派100
5 1 100

又撚

劇本來了

好

主盤有冇可能奇蹟生還？

眼前成個post都係

利申：冇買

停左啦
比完希望又要失望

2

8.5 9.5 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

求你冰角，直至完場，阿門

主12m未

相信每個賭仔都曾經諗過自己係與眾不同
自己就算唔係賭神 都唔會輸好甘
成年前 仲係學生既我 贏左人地幾個月糧
我就瘋狂亂洗錢 同將注碼提升
去到最後 一蚊都無
以為有本就可以翻身
點知上年原來係我人生最好運
而加點賭都輸 好後悔學識賭波賭馬打麻雀 入賭場
如果你見到呢個post希望你可以知到你有運就好用盡 無運果陣就好收手
祝雞年人人有運

認真 4-3
5 1 1000

岩岩起左 買左3000 11.5細 1.59 準備落街食早餐再跟性愛先

3:3 撚狗

快

美職真係假波盡多

跟

中

角呢？

主準備絕殺一球

補上OK?

搞咁耐又和波撚狗

主隊入波啦

主應該有一球

4-3請一位手足食m記

2角都冇 又含得

小豆去左銀河

點輸？

一球轉 低水半一 收半格 唔過分呀
4-3 快啲

唔好33咁on9啦

1030撐小豆了

4-3我請你10餐了

刷角

仆街3-3主隊不如輸埋去

依家幾多c

呢場撚狗點會有絕殺。自殺啦

7

NO GOAL

主

fcla絕殺啦
唔係追到和就停咁on9呀

主唔cup 不如輸左佢啦

IFC條龍開始長

係

仆街追和咗就無角正畜生 客隊一角都無更畜生

和波 搞點

客入 快！

4:3未

主隊超熱血反絕殺反Cup

Who

補多過5就有

係時候跟劇本

補幾？

踢到無角好on9

笑死。3:3撚狗

美職下盤盃仲係未有上盤

補幾

準備好未

野野都絕殺都無窮人啦你型友仔

唉,仆街

仆街補4

哥倫布

4連角喇 屌

33 撚9

補4? 上定IFC先 再見各位

撚狗王la

365封

半個鐘冇c

8.5就肯定無 8c撚狗多

追和完換走個前鋒

跳樓

補哂主客ng 主客win

都痴撚線

-3c

4:3 5:3
Gogogogogogo

玩撚完

真係

玩完

仆街啦重傷

10:30好難買 主冇伊巴廢好多 客又唔係話特別耀眼 性愛買唔買？

On9 365 封盤
我仲以為有波入

大算

好耐無留意美職 今年銀河頭牌係邊位？

美職下盤 角細 場撚場都係咁

你老母無波無角

8c

8888888888有撚用? 有種11c

連角

絕殺

8C撚狗

8c有撚用 差1個啊

角球絕殺未

射乜鳩

比多球啦屌你

絕殺未

快d完啦

8.5大慘死

88 la

果然即場-0.5真係有錢收
唔敢買和不過好過無

撚狗

小豆

差1角...仆街啦上半場食角

又撚狗

Byebye

8c 完？

10:30等性愛帶領

完

Black List Matter

完！

又串...

沉船

3:3 8c ft

8角有撚用咩

嘩嘩嘩 死好撚多人 戒賭

有排先追返曼聯果3萬

終極撚狗

有冇追數注...

屌

下盤 3:3波蛋

最後個攻勢有射唔射

又針

次撚次買no goal就補時入
唔撚買就唔入

我屌咩 博反cup博唔到

屌你老母撚狗

8.5大

我了

馬會CASHED

頂住8.5細

盤角輸哂 你老母

嚇撚死我屌

呢場真正西波
冰封半粒鐘角

下盤Gel了 4連勝了

全部差一粒撚狗

最尾個角球咁撚易都唔入

死好多人

呢場撚屎波輸200蚊覺得已經贏咗

我尋晚臨訓好似見到有巴打貼3萬 1.33曼聯飛？

又汁幾k cls 勁撚到

....不嬲跟足

馬會又然

好彩角細頂到

8.5s奇蹟收屍

過往表現不代表將來之表現 – 閣下請注意賭博均可羊可豬，並且閣下可能無法取回全部的賭博金額。過往表現並不代表將來之表現。閣下之賭博回報可能會遠少於閣下原來的賭博金額。於最壞情況下，閣下的賭博可能會變成毫無價值的草皮

真

9C咁都頂到
唔買盤的確明智

琴日以為你拖連 買左睇睇下波先知你買番國米 好心痛

陰公。。。 我記得好似話咩0-1買唔到
1-1先買到

半場6球盤 就真係6球

美職最撚難賭

上盤慘到

莊家又贏 賭到頭都暈埋

9.5s奇蹟生還

鳩買下盤算

下盤手足

8.5角 9.5角 6.5球 上盤 勁針
IFC洛杉磯

Real

臨尾幾驚連詩雅

蘇b我了

角細條屍推落1030鋼銀河

性愛我冇串 唔好誤會ok?

咪屈

四十幾五十幾分鐘 2次2連c嚇到我差啲跳船

完場睇賽果咁都執返3:3

性愛依d贏得大輸得大
唔洗見大注就跟架
量力而為啦 唔係好快爆機

一陣美職一野回血啦

係我

見我出飛先..呢到9up多

回血未

咁我又唔會 戶口有十幾萬 想交馬會既費問馬會拎 一年好撚貴

下次醒目了

唉輸多場就有份 閪黑了 全晚贏就贏半格 輸就輸撚足

回左

蘇蛇我了

買定和波下盤算

說好的反cup呢

唔叫

贏左500k驚閪

半一詩 字趙敏

1030有乜水 暫時4連勝

兩個人分

屌你老母比個抄名撚開po
點會旺？

銀河有聰明豆
美職都踢唔掂可以考慮掛靴

咩原因

你連win唔係應該你出水咩

睇好斬木佬 姐係買銀河

無錯

有排啦仲妹緊係無乜斬獲

All in 半大

coco咁大架咩

On99 wfh咗一日之後取消咗
要照舊日日要返公司返工 on9 點賭波

斬木

識買唔會買銀河

勁

個hy我拍檔黎 一齊做外仔 不過佢冇上波po

上場大波 今場大角

銀河除左小豆 真係其他唔撚識

想約 但聽日封

一陣角細？

得sir e掛連西

咁慘 自己賭贏要兩分

1030場波
4 6波 唔買好過

佢都有一齊賭

asw仲勁啦

杜斯山度士又冇撚埋

想入細波

咁你下場買咩

有無銀河修理員

有冇睇盤師

去左cf

唔買拉 除左主場優勢 諗唔到點解要買

國米賤種波
半大又撚
角球又撚 乜撚野半8全11

今場買咩？

跟Asw對家真係上樓

有運要跟了

冇記錯既過 斬樹 10 8 17都勁

有咩可能平手盤

主要了

琴晚睇中格蘭納達 見你出咗轟注咗

斬樹佬仲係咪玩刷角？

1.7 贏半

贏半已經好 起碼個本仲有

無左成年幾啦師兄

屌 唔好咁多人主 變左大船就會沉

試過 幾玩得下

手頭上4000蚊 今晚一棍

性愛玩咁大 會唔會買幾場就輸晒

老友 我發現你都幾撚燈

LA

主好撚廢啵

琴晚轟完艾拉再轟格蘭 心藏病咁頂2注先贏一個全格
不過咁諗 起碼贏錢 我都好耐冇贏錢了

反手角出水未

洛杉磯大佬一和個細佬即刻比人恐慌性拋售

客不敗

只要用double大法
就追到岩岩果場既數了

咁今晚見

屌知唔知邊個西樂 尋日新聞一講完聽日會停 條女即刻full撚哂

有無出伊巴

一齊 多人運動？

月巴伊巴普巴出齊

掛咗靴

有 係西甲

上場a米有出

有 今朝趕飛機過黎

知

派？

有兩個兩兄弟

LA 都係肺炎佬集中地點會踢得好

無出伊巴仲點樣半大

有ac飛緊返黎

訓撚醒味傷撚左呀

相頭真係好撚fit

主隊有大衛碧咸

正選

是否反手

貝克漢姆

ac前日先踢完

主隊除左名氣冇野值得買

睇好客隊 主隊夠膽就贏盤

碧咸+伊巴？

冇波 但大車 女朋友feel

5次沉哂船喎ching

Why搵咁多次 我都搵過 但1次炸

諗起岩岩幫人爆完
點車得落

big c?

搵佢都係食相頭only

訓撚醒未答緊佢冇咗成年幾

做襟兄弟

踢過幾場廢到喊 過氣球星 取代唔倒呂布

顏值好好

阿根廷新星柏禾

佢沉撚哂啦..

銀河班垃圾後防有無換過

驚尻咩 你條女以前米又係比人屌撚過 唔通你唔屌？

3.5細！

ky又主

冇伊巴隊銀河同下游球隊有咩分別

主盤要了 美假中注算

時間問題

謝拉特？

唔識 性愛買就跟 唔買就訓教

叫得雞多 就無所謂 唔會介意

小豆googogogogo

半大 ？

波特蘭伐木者 盤

走盤

la撚狗是常識吧

屌 又變大船
等沉啦 你地班仆街

性訓左？

5k一棍追數 大岩剛請賜我力量

銀河半主無人識買

買咗what

買左咩?我跟

主客客主

收錢算

Thx

真飛

呢間係邊 想試

Btw唔係無主場咩
乜撚係主場之力

等你一幸主定客 就炸3000

跟你了 敏

食相頭姐

相頭好正拉

全波post派錢 第n注

有冇即場

有冇角細黨

同左路

有冇ABC款囡

冇機會啦 有排等
尋日下就已經full booking 聽日就開始停
仆街肺炎屌你老母

有無人要左主盤？

銀河weak

幾錢Q

新梅西

銀河有6個係上年正選

斬木佬主力陣容冇郁過添

對左要左銀河

屌你...仆街又有排輪街症了....不過我已經玩厭左

波po全部老襟

都係6個上年正選

No Goal

今場skip?

爛賭同雞蟲都係一陣線嚟

睇外圍 都知要買邊隊

睇波算

開波未

請問asw出水未？

想表達咩?

想表達佢好醒

想學野 即係買咩

驚表達完錯 又要威

今日肯定全香港雞蟲出動既大日子

最緊要唔好崩左心態無啦啦 1k平注 輸幾場就打20k落去追

唔係好快輸死

贏錢好易 但保持心態最難

me

真 呢場贏左就叫

真 老友都係你心水ching

肺炎 不了

信政府

洛杉磯 伐木者 客盤點輸

我要屌你

角大又jump

只有大注先贏到錢

斬木佬禁住屌

事後任佢嗡

聽日馬季煞科
要趕尾班車借錢一棍追數既朋友得番最後32小時
請珍惜機會
入廁所照鏡問下自己 你甘心輸住完季收爐咩？

我俾錢你 你同我消失ok?

世事被你看透

BTW 下季見

成班雞蟲

關你撚事

同路

男人係咁架啦

你個閪手就算啦
下季我都係熱飛冷要

贏錢唔叫雞 有咩地方用到咁多錢

買樓

阻人追數正仆街
借錢一棍煩惱bye

TIMBER 按屌?

真 上禮拜連輸十口

好臭

覺得個波POST好污糟好Dirty囉~

有樓洗撚買樓咩

上年銀河入佐58球
有[img]
31球係伊巴入

La班友唔識踢波戈喎

斬木佬強屌

屌 主盤唔係又沉啊

想追數 點部署

客盤先係大船喎，你有冇搞錯

斬木佬完全唔上榜

2c

ebar搶撚曬d波黎入

屌客隊白蘭高準備入波

365客ng低水過狗會

證明實力平均
佢地入52球
但一條友都唔上榜就知
每個球員都識入波
無話無邊個唔掂

屌你報假

自己睇路啦
無乜邊幾個可以賭錢發達
一係就有成隊專業團隊果啲職業級
一係就打poker比賽果啲

客禁屌，主跳了

斬木佬差啲

主隊唔會贏到

伊巴入波未

La半場都過唔到，仲學人想贏？

同呀花同路 正花黨表示我心已定

好污糟

伊巴糕

繼續刷

Itzy祝福我地會贏

主12m?

見你馬會連外仔一場波五六條飛
一爆就仆街

1:0?

封？

銀河！

主12m

洛杉磯銀河 12m

兩隊一齊12m

木頭要爆角反cup了

12碼

用手擋

12馬

12m

missed

吊

La 十二碼

屌你咩，禁屌沖去手球做乜撚

原來10打11
主隊mola

我同個拍檔加埋 30幾個到

驚波搵手擋

3.5b 快

小豆？

入左先講啦

到客了

miss

又12m 我暈了

垃圾到角都冇

邊個撚屌射？

LA真係好撚7

屌 12碼又唔入

都係等70分鐘先買算

開波前已經話佢廢

小豆Misseddddddd

屌佢真係可以掛靴

小豆可以掛靴了

12碼唔入 對家入

大波有危機

通常12馬唔入對家....

真係唔明12m有幾難射

小豆回哂塘

又miss係咪想迫死我呀

見到小豆踢左10分鐘就成頭汗 知道收皮

降班啦屌

我個半大

miss完對家入

送Ga都唔入

球波屙尿都勁過佢

2222

屌你俾伊巴射啦

斷兩隻腳啦仆街

小豆含撚啦

大佬你唔好癲啦

小狗

呢幾日買親個隊有12碼都missed
屌你老母 華西

屌 角大追到心傷

今次早買左 主盤
陣間又要補飛

人地都撲左去右邊，仲專登射右邊，超級大傻仔啊

大難不死 必有後福

武肺吊住佢條命算啦

小豆幾撚時死

過緊黎，請等等

輸啦你

屌撚晒你地老母

幫緊你幫緊你

小豆中肺炎 全波po派100

場場都迫害我

買左半大 想死

小狗我比最後機會你

屌你 miss 12m 主fg冇了

有無12碼 唔入gif

點解射失12m但銀河一次射門都冇
佢到底有冇射個波出去

咁耐以黎好似得starlizard係成功

唔玩盤了 玩入球大細同角算

屌 刷咩撚野

你老母我嗰隊次次miss 12m
華閪鹽湖城銀河 屌

小豆美職都踢唔掂

最On9係，條友補射都補唔入

小豆真係抵佢成世做後備

都好撚誇張
水錢都幾十個

學我....

咁仲洗做，真係係屋企等我呢啲爛賭鬼送錢俾你洗咪得

今晚收水錢

琴日又炒12碼 今日又炒

買親半大都一定miss 12m

半場最好至少有4c咁我先買到角細

斷哂四隻腳派一萬

唔係既 都有十幾隻客賭好細 真係100 200咁玩下only

買主 同 2.5細
12碼唔入係好事定壞事

小狗今場入到波就原諒

入唔到就武肺跟一世

砍木佬上

尋晚皇蘇爆到我跳樓
好彩真馬7.5執返一半

佢有料Ga就唔洗來美職啦，就係廢先過來戈麻

對左

客FG未

買左Galaxy 想死

一齊

半場0.5s啦 12m都miss

前曼聯球星伊巴同月巴都踢得掂

佢踢唔掂真係可以做植物人

12m都唔入含得撚 唉

呢條team係有人收到球會內部既人既風
同埋人地可能一個月先賭一場，但果場就係一棍幾百萬，幾千萬咁屌落去

以後美職場場半場買角細算

水錢點抽法
每場幾百 小小地玩 呢幾日來回都差唔多3千

12m
買大波就炒,買細就入真係定律

利申：大

最低54$ 即係108$

球十二碼已經係黃金機會，人地送Ga，之後La連人地半場都過唔到

下注有效金額x4%

搵到二世祖客真係fatfat

斬木佬入未呀咁

半和都好穩下

有啦 上星期廿個 準時即找

點算呀，我想返屋企呀

買咩角球好

通常呢啲都係仆街仔
屋企有錢輸極都唔怕

貼左點收返？

河床12m

10.5b

窮撚唔明 咁有錢都賭 真係for fun?

留名睇LA90分鐘前有多球12碼炒

客隊快手半場234

去到平半

小豆連跑都跑唔旭，佢仲有咩用

愈壞愈愛

知足常樂

半場2得架啦

今晚車同阿特好深

哇屌 做陣嘢返嚟Miss撚咗個12碼 屌你咩

想買阿特冠軍

大波已死

隻狗廢撚到 幾時中肺炎腰斬

角大真係唔撚再掂

阿特對祖都入兩粒
主場對降班隊起碼都4粒啦

半大 取消關注
屌你12碼有無咁難射呀

美假 角細100%

上半快手刷c啦

繼續刷角

半主24

倒轉翻講，有冇人玩咗口數之後要借錢填數？

踢左25分鐘除左12m未起過腳

你買果陣咪難射 對家咪易射

小豆又Miss單刀

人地送個直線咁靚都Miss

條友依加肥過電單車

我發現1.89呢個賠率企得好撚硬 十分鐘都無轉過
第一球 必可取

兩隊妹下妹下

入未啊伐木佬

人地蘭尼都踢得掂

10.5s走寶

場場都70分鐘打後先認真

開到4.5球 撚狗

人地係傳到個波比佢，佢轉身慢到呢

兩隊都唔知做緊乜

轉快少少掂到個波入左了

屌你 客入未呀

發現冗員巴轉完運係唔同d

條友要食左幾多薯條先可以肥左咁多

我買左主盤都覺得要驗腦
12m唔入 又比伐木佬禁住屌

真係買就唔撚大架啦喎
次撚次都咁架喎

唔撚識踢就快撚啲退休，唔好留係度害人啦

屌 真係on9又無角 仆你個街

Me

上半快手刷c啦 唔刷點買角細啊

搵撚完笨7未 買角細上得樓

有!

大把...介紹財仔比佢地 息口一定高 冇計

美職全角細

心

垃圾美職愈踢愈廢 執7佢算

計埋尋晚豬左4k有突

快手換走個肥佬啦，你以為佢係大哨咩，咁肥點踢波

其實唔找數你可以點

今朝見你狂中

邊隊既?

咪撚鳩派錢喇

洗到仆街

換個跑得郁嘅好過

小豆囉，仲邊隊

想問下呢個係咩app

咁你都幾多客 估唔到咁多人咁爛賭
不過咁樣逼你賭埋一份

你老母唔入波飲咩水

一百都要 痴線

換個黑鬼仲有用過佢

肥人係咁

咁有哂資料 拍埋自拍片
佢都敢走唔驚搞到屋企人咁就冇計啦
咪艇仔硬食條數

唔要比我

LIHKG

自己搵

依啲西波半場唔入既話，下半場實爆到七彩

半主 派1 100, 只派第一個USERNAME 有5個字既手足先

有無奇蹟半大

依家個個都係岀黎hea踢 飲下水又一場

忍撚夠美職 早上開黎根本呃錢

冰到咁點買

半大已死

留定TG,希望派到

即場買咩都輸

屌 派夠未 派下就會入波咩

琴日fc多倫多都係咁

踢踢下個領隊接受訪問
美國真係on99

銀河個反擊嚇親我

半主再PM 你

妹到咁，出面個角球都企到禁硬，角大緊架？

一場半場4球
一場半場0球

細數個d你搞佢都蝕錢啦
賭外圍仲要拍片又呢樣個樣 不如過大海賭好過

凌晨果d波先真係撚狗

唔係點引人買大 咪又係6 7隻完

仆街我得1.5%

Hea踢收人工

冇計啦

而家先得2角 八角你都講得出 個個錫身到仆街

伐木入未

兩隊唔似識入波

333

3

買11。5 覺得好on9

由有返波買開始豬撚到依家
DKLM咩

岩岩場美職見半場4球仲諗住今場都會2球啩

美職都踢唔掂 斷腳死撚左佢啦小狗

角大輕鬆又輸，除咗尋日場明尼。。。。全部都開唔出

場波悶到

一係你極速半大，唔係就唔好入等我半場買大波

開半主未

小狗老母好忙

連續4場角細 on9

我好嬲。。。。。

頭先戈場好睇好多，起碼有波入先啊大佬

呢場波都好難忽然入好多波..

一邊一球啦好嗎

小豆豆早要退休

買左咩

想入1.5大 都係等70分鐘先

似乎miss 12m果隊

收埋財仔介紹費$10%

借20萬收2萬

有隻小狗點入 跑又唔快又冇身位又冇射術 街場呀叔咁撚樣

半場無6角 角大涷過水

半和輕鬆

E 巴好過佢

條肥佬沖去人地到撞人仲要插水，知唔知醜

客fg等咁耐
有未

facebook廣告d外仔冇口數
你有口數咁正

見黑名單同羽田巴貼飛 然後miss 12碼 我都貼飛燈算

人地返意假都算交到貨，小豆就退休料

發現樓豬既諗法成日同我同路

想問你憑咩野咁自信?唔驚一陣7佐又潛返一排水?

角呢屌你老母

要出絕招了，主隊唔識入
客隊og咪得

補時比多幾個12m咪算

呢場大家都酒，大家綠字

👑不嬲賭口數 好小人真係做現金
玩等既十個有九個都唔會識節制 我係其中一個

尋日豬左兩皮，買300 主幫手燈下

基本上政府果一皮
直接俾番哂馬會
政府下次直接捐咗佢算。。。

呢場有冇1.5大都成問題

屌你老母伐木者入波未啊

有下次咩

利申輸到食2手飯

買咩2皮

12碼會炒

斬木佬差啲

依啲先係射波來戈麻

覺得假波有2粒

比下角啦屌你老屎

小豆 我 立即 屌你老婆

入球牙

不得善終料 廢唔好出黎柒嘛

比到入為止擺到明假波

奇蹟半大

買角大次次都輸

呢場唔係假球啦 兩隊真係廢

買角細就極速爆

永遠啲大波賠率似樣，半大就高水既先易開既.依場半大低水啲就比佢撚狗

維拉同49000, 皇 第三球no goal 買完唔夠10秒就入咗

是但一邊入一粒先啦

買左主盤 大波 Fg 手足，可以一齊屌9小豆啦

咁大鑊

照殺

頭先大波 宜家細波 今季美職用以前個賭法真係死唔少人

條廢物波都控唔到

角球都冇，踢乜撚

你都未買

點解有4%水咁多

下半場一開波應該秒入 係度撚半大 屌

半大叫都唔想叫

係 以前玩美職追入球大就得

但最近唔少都開細

2隊都咁廢 點入1

乜撚野小豆......廢到咁

唔撚睇喇 見到條撚樣就燥

似00 晏啲跳船算

又3角完場 屌

La真係專買啲名氣大無實力Ga人返來

咁岩依巴仲有貨賣啫，其他戈啲都係屎來

吸取左教訓 到美假下半先買

依家肥撚到
勁撚漲

客隊dklm
入未

係咪依加叫大豆，咁唔多啦

兩隊都唔想入，super

朗尼同韋拿ok 架 係呢條斷腳賤種特別廢 本身係英超後備都踢唔掂

美假返黎之後都未試過開到低水半大，印象中2場半大2場都去到2.6，2.7倍依場走去買半大

變左土豆

0:1 未

竟然開到7.5

喂 呢粒大豆泥既

以前羅比堅尼都勁

肥無速度唔緊要, 連技術都無....

屌你老母叫賤種含撚豆算啦

唉我唔想知呀 又要入錢

有飲水環節但係無補時?? on9

過氣球星踢美職養生
除左伊巴同月巴咁有態有心返去大聯賽踢
其他都係呃飯食多

繼續屌
百屌成才

去ifc?

-6c

連球證都趕住完場 知咩料

銀河原來只係一隊燒味隊

好似不嬲都係踢1腳波一早睇到佢咁就唔買啦

岩先個場咪開到囉

蘭尼幫奧蘭絕殺

即係送黃豆

買乜好

啱先咪高水囉

今場冇半和手足衝出黎話半和好易既?

7.5b 1000%

我直接對莊 跟住要再拆水比下面

1.5大去馬

想買大波多過角大

Sor,睇錯

手持10.5s 想等7.5b 足水夾角

岩先個場得2賠

夾乜9
唔會刷

本來預上半刷角 下半買角細屌佢

未訓醒睇錯屌中撚埋依場伏

咁我都賽前出咗水 冇飛姐 我都幾睇好主不敗

真係唔知買小豆做咩7 11.5大係唔係已死

想留返d錢 飛的去ifc

邊個嚟

@4 2.5b

假名狗開po
有撚運咩

撚有錢?
一齊遊水過去咪算

等到佢換走條垃圾就買大波

半0全4準備

有1個

似rose ma

半細收錢

而家仲睇唔睇好

唉

點解唔開球半兩球

我住深水埗m記

有想法

好近 我太子

我怕涷

零零完場 大家都收錢

gel

勿相認

等下場算

3-3

有冇門路

呢場係咪諗住00到完場

10.5s 2.08點補飛

起碼5舊啦

轉運